港父死亡預告 聽日會死三個人。

手足小心。

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

快過bot

咪亂出post啦屌

蓋清引左港父自爆

沙高試過快過隻和你飛飛機gif
果陣我係連登第一次見人快過bot

狗

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

N賓 犯罪大全 歡迎投稿

你做初一我做十五。

嘩小器過榮華

4個
岩岩果球都係tam仔撞入

搵人㩒住港父

膠POST

港父自己著埋速龍裝

你咁熟

港父sir聽日會隊冧一隻警犬

og 4個

吊

圖右只係識咬人

小心港父

咬30個人？

佢散仔比鳩硬蛇派去落單

沙9係賓科寫既Bot嚟

賓科撚識咩

人地phd＝．＝

3單謀殺 1單誤殺

你有料好多

佢人都敢殺 使乜誤殺

澳洲整包師

和理塞 商場篇

咪25

笑西？

咁希望係3謀殺(n_ben,boa,阿古路)+1自殺(港父)

boa = 而家用緊_BoA 呢個名條撚樣

Fat chick?

港父sir交左名未

志兄